<resources>
    <string name="app_name">WikiByMe</string>
    <string name="jk"> Чон Джонгук- Псевдонимы(Jungkook)\n
        (кор. 전정국 [t͡ɕʌ̹ɲ d͡ʑʌ̹ŋɡuk̚],\n кит. 田柾國;
        род. 1 сентября 1997 года,
        более известный как Джонгук) — южнокорейский певец,
        автор песен и музыкальный продюсер.
        Является самым младшим участником и главным
        вокалистом и бой-бэнда BTS.
        Согласно данным Корейской ассоциации
        звукозаписывающих компаний (KOMCA),
        Джонгук является автором шести композиций в дискографии группы</string>
    <string name="v">Ким Тхэхён- Псевдонимы(V) \n(кор. 김태형 [kim tʰɛʝjʌ̹ŋ],\n
        кит. 金泰亨; род. 30 декабря 1995 года, более известный как Ви]) — южнокорейский певец,
        автор песен и актёр. Является вокалистом бойбенда BTS.
        Согласно данным Корейской ассоциации звукозаписывающих компаний (KOMCA),
        Ви является автором десяти композиций в дискографии группы.</string>
    <string name="jm">Пак Чимин- Псевдонимы(Jimin)\n
        (кор. 박지민,\n
        кит. 朴智旻; род.13 октября 1995 года, более известный как Чимин) — южнокорейский певец, танцор и автор песен.
        Является вокалистом бойбенда BTS. Согласно данным Корейской ассоциации звукозаписывающих компаний (KOMCA),
        Чимин является автором пяти композиций в дискографии группы.</string>
    <string name="j">
        Ким Сокчин- Псевдонимы(Jin)\n
        (кор. 김석진,\n кит. 金碩珍; род. 4 декабря 1992 года, 
        более известный как Чин]) — южнокорейский певец и автор песен.
        Является самым старшим участником и вокалистом бойбенда BTS. Согласно данным Корейской ассоциации звукозаписывающих компаний (KOMCA), 
        Чин является автором семи композиций в дискографии группы.
    </string>
    <string name="sg">
        Мин Юнги- Псевдонимы(Suga)\n
        (кор. 민윤기,\n кит. 閔玧其; род. 9 марта 1993 года, более известный как Сюга (кор. 슈가 [ɕʰuɡa̠]) 
        или Agust D) — южнокорейский рэпер, 
        автор песен и звукозаписывающий продюсер. Наиболее известен как участник бойбенда BTS.
    </string>
    <string name="rm">
        Ким Намджун- Псевдонимы(RM,Rap Monster)\n
        (кор. 김남준; род. 12 сентября 1994 года, более известный как RM (ранее Rap Monster)) — 
        южнокорейский рэпер, автор песен и музыкальный продюсер. Является лидером и рэпером южнокорейского бойзбенда 
        BTS под руководством компании Big Hit Music. В 2015 году выпустил свой первый микстейп «RM». В 2018 свой второй
        микстейп «mono». Альбом занял первое место в iTunes более 119 стран. Отмечается как автор и продюсер многих песен в дискографии BTS,
        на его имя зарегистрировано более 162 композиций.
    </string>
    <string name="j_h">Чон Хосок- Псевдонимы(J-Hope)\n
        (кор. 정호석,\n
        кит. 鄭號錫; род. 18 февраля 1994 года, более известный
        как Джей-Хоуп (стилизуется как j-hope)) — южнокорейский рэпер,
        танцор, певец, автор песен и звукозаписывающий продюсер. Является участником бойз-бэнда BTS.</string>
</resources>